上帝係一定好樣衰

神就照著自己的形像造人、乃是照著他的形像造男造女。

而且仲係寒背

唔通上帝專登整到原始人咁醜樣咩

所以啲耶撚咪反對進化論囉

接受唔到上帝個樣係咁

耶撚不肯面對

耶穌遺傳咗上帝啲基因
咁嘅樣當年實受盡欺凌同歧視

屌你，做咩自貼

你都差唔多姐